發給香港特首及全體民主派議員嘅一封電郵，內容自己睇，自己評論

唔怕人起底喎

我有咩做錯要唔見得光？又唔係見光死？

啱上完第一堂，點識呀，不過有上堂嘅人問我攞上堂嘅錄音作温書用，已經被上堂嘅大律師批准，不過我同某同學講，要俾錄音你要等到下堂要問過大律師同意先得。

笑囉，點解我要介意人哋笑，笑一笑我，其實我係唔係咩都唔洗做，慢慢笑飽佢囉

你有你笑，我有我理想要追尋，問題會唔會有人被斷正超過殘疾中傷罪行嘅資料會送去平機會，我當做法律學習，體現法治，即管嚟

依家講香港社會大事，仲邊有精神顧及兒女私情，成大義，不拘小節

我陽氣盛，唔想被女吸乾陽氣

但我一直找唔到能拋開物質追求但能同時同我一起共同追求社會公義嘅女仔，好難遇到

你話，邊度先揾到個？

我追求平衡生活，唔想為一個女性付出太多時間令理想無法達成，如果係咁，真係會臨老後悔一生

一世打飛機都好過成為別人感情上的負擔，我承認我無辦法做好照顧女友嘅責任，因為前任女友陪我去旅行，我都只顧住發電郵講論政，所以對方不滿離開咗，此為其一原因

我有責任感，同人一切會多咗份使命，但我唔留意政事會死的

如果有個同我興趣相同嘅女性，會有機會發展，順其自然啦

有，不過係佢有需要多過我，佢成日用手搞興我，但我經常被動，又對佢身材冇興趣，所以此為第二個離開理由，就係對我慾求不滿。

當然有，就係太大，所以我唔喜歡

啱啱吸到一隻手掌就啱啱好

只能講我對佢係有愛冇性

其實我唯一欣賞同喜歡就係佢嘅性格，點知佢對性滿足咁重視。

其實我唔係性無能，只係對佢身材無法產生主動撩佢嘅性慾。

網上識嘅

開頭大學性格啱咪一齊囉，點估到佢性慾咁強咁有需要，我差唔多咩精力都付出咗俾佢，搞到無精神做其他事，陰陽失調

大家

床上的行為不是日做夜做就健康的，我覺得會失去平衡

好似係交友論壇

佢不只三次咁少

如果性令我失去做其他事嘅原動力，我寧願唔要性

果陣嘅性真係令我構成精神負擔去做多餘嘅事

我哋當年去過唔同酒店體驗過住宿生活

Uwants，我仲記得當年被人偷咗個人資料同聯絡方法在網上揾性伴侶、一夜情同援交女，蘋果當年以為我做，報埋出嚟，陷害我身敗名裂，不過我一直堅持自己清白，當年仲想告蘋果未有事實根據就屈我出去搞搞陣，如果佢唔係黃，我一早告咗佢

大家都唔係學生，一人一份工，佢做醫護的

我同佢每次去開果啲都唔洗五百一晚，仲有埋自助早餐送，肯定唔係時鐘酒店，我同佢未幫襯過

大佬呀，邊個話讀書之前唔可以打過工？

算啦，好耐之前，可能發現有問題被移除咗

以前做全職，點會part time

我現在成三十幾啦喎

當然全職工作，兼職讀

以前讀過政治及公共行政，發現唔係我理想，又畢唔到業，所以現在先遲起步讀law

律師考牌果關好難過，不過我如果順利去到呢關，一定盡力試

我都開緊工，一早做完，等緊收工或等有咩要做

HKU SPACE, 又係兼讀，不過反修例示威發生之後，此科被學院取消咗，要讀就要讀到好高級先有得讀

行政人員

office & admin duties

wechat

開頭wechat,之後先whatsApp同facebook，過近年我被facebook禁制在facebook發言及大量組織群組，真想告佢

當然唔係啦，又未致於咁，佢冇這種外表吸引力